---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20249"
date: "2015-02-24T19:16:24"
uploadBy:
- "charly"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich möchte demnächst mal so ein Hubgetriebe aufbauen, dann hab ich noch rumgerechnet, dass ein Z13 vermutlich sehr gut geeignet wäre, um eine Kette direkt auf einem Aluprofil zu führen, so dass dieses sie dann unterstützt, das will ich auch mal ausprobieren.